（牛軍入）無事啦，大家！跌停左啦！

因為收市啦

樓主好準

喊乜

見到你個名，再望下股票戶口

正股驚西咩

熊爆左thx

夜期升返啦，無事啦

升啊傻閪

無事啦無事啦

訓啦

美股

無啦無啦 美期又要跌穿260啦

琴晚美股都係跌少少，港女唔知會點

反彈啦

一彈就散

無事啦，中國貿易團照去美國賴鞋底啦

我屌，好似又跌返

呢啲幅度觀望市啫

無事啦大家，又到收市啦

帳面輸好多?

唔好問啦，跌下又多D，跌下又多D
好彩琴日都放返少少

無事啦大家，跌停啦

終於收市啦